# Maandag 9 oktober
Vandaag kregen we een nieuwe briefing. Naar aanleiding van de deliverables heb ik een planning gemaakt voor de groep. Voor vandaag hebben we de feedback van afgelopen woensdag uitgeschreven. Naar aanleiding daarvan hebben we het concept en de spelregels aangepast.  We zijn dieper ingegaan op het concept. We hebbben bijvoorbeeld de minigames uitgewerkt en de locaties bepaalt.
